以為買到原來買錯iPhone8? 「成個office都笑緊肥仔」

萬眾期待的蘋果iPhone X已於今午3點開賣，不足15分鐘已火速售罄。有人成功以iRerserve預購到，有人以Apple Online Store購買到，更多人不停「F5」但終失敗而回。不過，蘋果已公布下一輪iRerserve時間為11月4日上午8時，各果迷可以再接再厲。

iPhone X開賣的一刻，相信很多果迷都不停「F5」刷新網頁，在各大討論區都有果迷分享買機經歷，有網民指「比（畀）錢嗰刻彈返出去」、亦有人成功進入買機頁面，但未有按下購買按鈕，「選機時，見到（送貨時間）5-6周，放棄了」。

買到機固然開心，但是有人空歡喜收場，有網民在討論區分享，有同事成功買到iPhone，但收到銀行通知過數後才發現買錯型號，哭笑不得，「我隔離肥仔同事收到銀行sms先知買錯咗iPhone8，（他）慘叫左一嘢，成個office都笑緊肥仔」。

[麵包打老豆]白痴肥仔iphone8當iphoneX 慘遭恥笑

咁熟口熟面嘅